復仇者聯盟系列明顯唔及哈利波特咁出色

不論劇情 角色 特技

.

哈利波特真係感人

咁多復仇者負評

特技? 你講呢啲?

樓主快啲走啊

哈利呢啲先至叫細路卡通片

爛尾戲